(秒) 男人見到高踭鞋會扯旗，女人見到咩鞋會出水？

咪就係NMD 囉

好撚幽默

幽默感呢家嘢

引晒班冇NMD 既傻鳩出黎